（超認真）泛民信唔過，建制B隊！又其你李卓人會出賣勇武！小心中計！

陳雲：明日的評估。美國立法在即，習近平賣港求榮，共產黨派了一萬二千武警來香港，各區社區會堂及文化中心被衙差徵用。商場及地鐵封閉，戲院關門。
中共要在十一國慶攞個尾彩，不許有騷亂發生。詭異的情況，在於被拒絕不反對通知書的民陣，依然堅持遊行，而由老將李卓人帶隊（內情我不方便講，請見我之前的面書傳閱羊子的帖文）。推演一下明日的局面。
一、正常情況：民陣遊行如常，接近一百萬人，和平進行。快到終點的時候，泛民宣布解散，滯留在前線佈局的勇武示威者被衙差打傷打死及拘捕，之後毀滅證據及屍體。泛民取得隱晦地落共產黨面的光環，借刀殺人，坑殺勇武的敵對排序，收割反共及港獨選票。
二、反常情況：民陣遊行被驅散，勇武者提前被抓。
任何情況，勇武者都不要出去，泛民收割光環由得他們，反正不是第一次遇到這群瘟神。君子報仇，十年未晚，更何況現在你們去也不是報仇，而是發洩傷感情緒。

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

收撚皮啦陳雲